中原二手樓價指數CCL按周暴挫0.53%, 連跌4周, 創52週新低

mola mola

下周反彈啦
香港樓有肛衰

正樓驚閪？

今日股市已觸底
等睇龍市再出發

跌到100 先好出來話跌啦

自住架!
唔怕!

暴挫0.53%

2月尾肺炎岩岩爆跌都正常

個別例子
其實升緊
樓市只會GoGoGo

跌成0.53%咁多!!!

雖然跌係值得開心
但用個暴字

預左慢慢跌

樓價斷崖式插水暴跌冧0.53%

超 剛需呢？

股市已反彈
下星期報復式反彈 升2%